中大其實可唔可以宣布復課

依家宣布聽日復課
同學大條道理光明正大返去上堂
支援又好咩都好
橫掂林鄭都話咗唔會宣布停課
咁我哋咪配合返政府
全世界入中大上堂 sit堂

啱